香港五個月以來 幾時見過咁平靜既星期日?

自從反送中開始
每逢星期六日一定有遊行示威
今日區議會選舉
大家應該好耐冇見過咁平靜和諧既既社區
證明只有選舉先可以止暴制亂
促請7婆落實雙普選

有選舉就有和平

警黑唔合作搞事咪風平浪靜囉

假選舉大把啦
你想要831前提既雙普選支共即刻送比你

所以聽日黎明行動將會繼續

有選舉有和平 我要真普選！

證明民主是個好東西

講真
唔係好慣
抗爭已成日常

btw未投嘅記得投

今日放鬆少少改善策略同諗下聽日黎明行動

選舉完 大家要繼續做返抗爭運動呀！記住 係長期抗爭呀！

上一個和平周末已經係818集會果日

止暴制亂成功

如此之高的投票率,說明了香港人,不分藍黃,已經用行動告訴全世界,雙普選是必須的,而中國在基本法已一早承諾,不過一直沒有奉行。